寶礦力哩輯廣告拍得好勁

三個鏡頭一鏡到底

最後三個一齊果陣
冇可能影唔到個cam man 架

唔知點做到
但啲動作睇落係同一條片嚟

Btw各自有獨立版
個長髮女女

細心D睇最尾果三個鏡頭其實都係同時向緊同一個方向影
所以唔會影到CAM MAN

應該係講緊圍住3個團團轉個陣
應該會影到CAM MAN
而家影唔到 就有機會段片係分開拍

最後轉圈果到其實3個畫面都係向緊同一方向影緊

最後場景只有三個人係綠幕
其他係後製加上去

自膠
冇細心睇

收番
定格睇有時見到同一個人有少少唔同（動作，手既位置，女件衫啲㾗）
應該係分開拍
𣎴過都係拍得好正

幾正

一唔一鏡有咩所謂
有效果就得啦
唔洗逐格重播喎

但地下D波波一樣位

出咗拍攝特輯
原來真係同一段嚟

兩個女仔仲排舞排到喊

自從上次玩全人定格後
好快下年台慶同金獎像又抄橋